今晚放工，屯元天仲敢返去？

夠膽入黎天水圍 尋日圍警署D人多撚到

天水圍咁多南亞應該幾安全

放工返屋企可能有工傷

佢地夠膽入天水圍我怕佢地無命出返去
我都開始想做下豬肉佬斬下排骨

怕咩撚野 放工唔洗返屋企呀
死都唔撚驚啦 驚佢？

一定會有人唔理照翻，請多留意周圍，唔係要你驚要你避，反而要make noise ，比時間文宣趕工